冇搵條女一日就比佢小到PK

次撚次都係我搵佢

感建分

走左仲好

最好有幾遠走幾遠
唔好比我再搵到佢

中出左未

未
所以冇損失